一人一句聽過最hurt既野

睇清楚咗你

算啦唉

你個樣好似薑檸樂

佢係衰人

係個best friend中口聽到佢咁形容我

每一次見到你喊我都覺得好煩

You don’t
Matter Give up

鍾意還鍾意 感動還感動

哦，你鍾意啦

你又想點啊？

多謝你丫

吓 入咗啦?

如果我做左乜令你誤會真係唔好意思

其實由始至終我地都係朋友

自己生日想單獨約佢出黎
佢：仲有邊個會黎

你連兵都不如

我一直當你係朋友

難聽過粗口

唔好鍾意我

本身好唔開心但睇完笑左出聲

屌呢句難聽過粗口

仲有
我唔想冇左你呢個朋友

唉屌

你呢個人真係冇得救

對唔住 我無以前咁鍾意你啦

我唔係你男朋友呀

冇左我 你記得要繼續努力😪

關我撚事

炒粉你咁都睇到

唔小心撞到你

朋友以上 戀人未滿

呢句嘢hurt到而家
喺we柒最後嗰幾句嘅聊天記錄
一打開就望到

喂，辛苦哂wor

“你要信我真係仲中意你啊！”
過幾日有新女 仲要係我朋友

你唔好咁痴線啦
做返朋友唔好咩

下 唔明喎 係朋友緊係鍾意啦

永遠都係錢最親 就算係家人都信唔過

咁你要檢討下自己

Let's keep it this way okkk?
之後佢再同我講佢有男朋友
仲好撚Hurt

我係中意你 不過冇以前咁中意

俾你真心對待的朋友背叛

成熟d啦你

如果我地冷靜完復合唔返你不如做我Sp

我求你放過我！我好辛苦

個fd同我講返嘅

「佢咁嘅樣都想溝我，冇嘢呀？」

下 bb你入左喇

識堆啲咩大陸雞呀 香港年青人好地地會用we7?

用we柒=大陸人？
唔通老闆用we柒你唔用
同老闆講話用whatsapp或者tg得唔得？
巴打你仲讀緊書？

咩老細會用we7 心照啦

係條女ig見佢同朋友講
miss my ex more lol

講真大把香港老中坑用we柒啦
我自己返咗咁多份工
除咗一個老闆因為怕唔安全冇用
其他都用緊we柒
你個生活圈冇人用唔代表香港冇人用
上鄉土你都睇到班廢中奶晒強國鞋㗎啦

有陣時為搵食逼住用we柒
講多句有用we柒都比人chur住晒
難怪感情台咁多人有抑鬱

我地比唔到個offer 你

一個好中意過嘅男仔、現任同老豆各一句

係,我有新男朋友喇

唔好逼我block哂你所有野
祝你幸福

你冇病啊 佢自己係到做小人 結果有錯既係我囉
你個腦去左邊啊 成日話00後冇批判性思維 睇黎你呢啲90黎都係一樣

我對你厭左

曖昧對象： 你講野咁膠 要我點覆你

我咁講唔想hurt到你...

咁你想點呀?

不如你講下你有咩用啊

你知我係唔會鍾意你㗎可

我唔鐘意你啦

努力讀書

忙住拍拖

我唔爭氣。同番佢一齊

其實你知我地都唔會一齊行到最尾架啦

對住你任何好既說話都講唔出口

家長都見埋
搵佢訴苦嗰陣佢同我講：
「其實我又唔係你邊個，關我撚事」